頭先去調景領列車抄女仔果位朋友

雖然食檸檬。但你唔好灰心。我欣賞你既行為 路人上

我都在場 加油

你係當時人？

事

你是咪被抄牌果個女仔？

我泥

真是你巴打。你著咩衫先？

考下你

收嗲啦

條死毒撚想識我條女 收皮啦

屌係咪真是咁多人見到嫁。我問大家。抄人牌果男仔著咩衫？

橙色短褲

無著衫

個女仔著紫衫

我都見到橙色短褲 白色衫

有冇對話分享

白衫錯啦

係咪同一個人嫁 我見到果個藍田落車

藍色

係咪四眼

有。首先一男一女係黃埔站上車，時間大約1215左右。果Pair男女應該是情侶黎。之後個男仔係唔知樂富定黃大仙落車。剩返條女自已一個坐 ....去到大既觀塘至藍田站。旁邊車卡有男人A同男人B
當時車箱已經冇乜人坐。之後有一個著橙衫男仔坐底拍下個女仔
男人A:Hi
女仔：一面無奈
我初初以為佢地係Fd 之後見佢拎部電話想抄牌
男人A：我可不可以拎你手電
女方搖搖頭。之後男人A同朋友B 狗衝藍田站走左
食檸檬了

中啊巴打。你在場？